# SAE1_03 - Installation d'un poste pour le développement

## Création d'une machine virtuelle Linux

## Documents

1. Les consignes
2. Le manuel technique d'installation
3. Le guide d'utilisation en anglais